Medilase referal 有75折

啱啱幫襯咗medilase 有冇人有興趣去無痛脫毛？經我refer 有75折 有意留tg thxx

thanks

脫鳩毛呢？

我幫你問下先

有呀